Title: Un saluto veloce
Date: 2007-10-17
Category: altro
Slug: un-saluto-veloce
Author: Karim N Gorjux
Summary: E' vero, non ho scritto ne Lunedì e ne Martedì. Sono le 8 e tra poco porto Greta all'asilo, appena torno pubblico un piccolo post che avevo iniziato già Domenica.

E' vero, non ho scritto ne Lunedì e ne Martedì. Sono le 8 e tra poco porto Greta all'asilo, appena torno pubblico un piccolo post che avevo iniziato già Domenica.


 A dopo.


